個Fd 對自己時冷時熱

一時就好friend係咁約出街食飯，之前明明話一齊去旅行，不過之後都冇同我傾，後尾知道佢同第二個傾左還同人哋plan 埋...唔去同我講聲吖嘛我預咗個期俾佢...

唔想諗咁多

好煩

咁佢都可以有其他朋友掛